#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:project.allocation,employee:"
msgid "Employee"
msgstr "雇员"

msgctxt "field:project.allocation,percentage:"
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgctxt "field:project.allocation,work:"
msgid "Work"
msgstr "工作"

msgctxt "field:project.predecessor_successor,predecessor:"
msgid "Predecessor"
msgstr "前驱"

msgctxt "field:project.predecessor_successor,successor:"
msgid "Successor"
msgstr "后继"

msgctxt "field:project.work,actual_finish_date:"
msgid "Actual Finish"
msgstr "实际完成"

msgctxt "field:project.work,actual_finish_time:"
msgid "Actual Finish Time"
msgstr "实际完成时间"

msgctxt "field:project.work,actual_start_date:"
msgid "Actual Start"
msgstr "实际开始"

msgctxt "field:project.work,actual_start_time:"
msgid "Actual Start Time"
msgstr "实际开始时间"

msgctxt "field:project.work,allocations:"
msgid "Allocations"
msgstr "资源分配"

msgctxt "field:project.work,back_leveling_delay:"
msgid "Back Leveling Delay"
msgstr ""

msgctxt "field:project.work,constraint_finish_date:"
msgid "Constraint Finish"
msgstr "约束完成"

msgctxt "field:project.work,constraint_finish_time:"
msgid "Constraint Finish Time"
msgstr "约束完成时间"

msgctxt "field:project.work,constraint_start_date:"
msgid "Constraint Start"
msgstr "约束开始"

msgctxt "field:project.work,constraint_start_time:"
msgid "Constraint Start Time"
msgstr "约束开始时间"

msgctxt "field:project.work,duration:"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgctxt "field:project.work,early_finish_date:"
msgid "Early Finish"
msgstr "最早完成"

msgctxt "field:project.work,early_finish_time:"
msgid "Early Finish Time"
msgstr "最早完成时间"

msgctxt "field:project.work,early_start_date:"
msgid "Early Start"
msgstr "最早开始"

msgctxt "field:project.work,early_start_time:"
msgid "Early Start Time"
msgstr "最早开始时间"

msgctxt "field:project.work,late_finish_date:"
msgid "Late Finish"
msgstr "最迟完成"

msgctxt "field:project.work,late_finish_time:"
msgid "Late Finish Time"
msgstr "最迟完成时间"

msgctxt "field:project.work,late_start_date:"
msgid "Late Start"
msgstr "最迟开始"

msgctxt "field:project.work,late_start_time:"
msgid "Late Start Time"
msgstr "最迟开始时间"

msgctxt "field:project.work,leveling_delay:"
msgid "Leveling Delay"
msgstr "资源调配延迟"

msgctxt "field:project.work,predecessors:"
msgid "Predecessors"
msgstr "前驱"

msgctxt "field:project.work,successors:"
msgid "Successors"
msgstr "后继"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_leveling"
msgid "Tasks Leveling"
msgstr "任务资源调配"

msgctxt "model:project.allocation,name:"
msgid "Allocation"
msgstr "资源分配"

msgctxt "model:project.predecessor_successor,name:"
msgid "Predecessor - Successor"
msgstr "前驱 - 后继"

msgctxt "view:project.work:"
msgid "Allocations"
msgstr "资源分配"

msgctxt "view:project.work:"
msgid "Plan"
msgstr "规划"
